【反思／政治哲學】

有見大部分公民講堂都缺乏政治哲學既元素 所以一直幾想打篇政治哲學既野 為成個運動既前因後果、抗爭形式、以至其本質提供一個justification 同解釋

但一黎小弟不才 驚有錯處同唔夠solid
二黎揾唔岩時機 係大家情緒高漲既時候企係高處分析 只怕大家亦可能聽唔入耳

而哲學有偈傾十分有心 幫我同大家做左一個簡短既分析同討論 希望和理非同勇武都可抽小小時間睇左佢 甚至推比對家睇下

內容由和理非、勇武既moral justification 以至just war（禍必及妻兒？）既討論都有 中間穿插其他議題 例如法治 但仍有唔少可補充之處 歡迎大家討論

自推 一

自推 二

自推 三

自推 四

自推 五

自推 六

自推 七

推

自推 八

自推 九

自推 十

p仔推唔到

push

呢D好需要
為民眾抗爭時, 建立目標時, 檢討行動時
需要有一個好既論述基礎

同時提高公民質素

要大家配合

所以 推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Tui

P牌仔推唔郁照push

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

不如入嚟一齊傾喇